# Проверка корректности последовательности скобок

```
[{<<>>}()()()]

Все открывающие скобки я кладу в стек
Если скобка закрывающая, достаем последнюю из стека, и проверяем соответствие

-> [
-> {
-> <
-> <

= < < { [

< <-

= < { [

< <-

= { [

{ <-

= [

-> (

= ( [

Все хорошо - если стек пустой и мы полностью прошли строку
```